土耳其維族難民 憂隨時會被強送中國

中共不斷打壓維吾爾族人，有逃離新疆、以難民身份到土耳其定居的維族人，近日卻擔心會遭當局驅逐出境、遣返中國，擔心他在土耳其建立的生活會消失。
六年前中共打壓維族人，Ablet Abdugani與家人以難民身份從中國逃到土耳其，他之後與其他流亡的維族人一同生活，並且與兄弟在首都伊斯坦堡外圍一同創立繙譯、出版的生意，他的妻子則在維族學校擔任教師，子女則在維族學校讀書，並且有機會回復他們原因的生活方式。
Abdugani的一家在土耳其生活看似美滿，不過與1.1萬流亡當地的維族一樣，擔心隨時會被當局驅逐出境，他說，他與其他40名維族商人都接到當局通知，要求他們離開土耳其，雖然當局未有強制將他們驅逐，但他表示在土耳其生活，一直都令他感到十分憂慮。

去台灣？

Agreed :(

同宗教都唔保CLS

我見台灣有個土耳其人撈到風生水起 所以我諗佢哋應該都生活到

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

唉 但維吾爾族
去到土耳其仲要比人趕

歐洲係個避難好地方
基於人道立場，歐洲一定要收留佢地

Push

唉 希望啦

土耳其人?

吳鳳—土耳其人歸化台灣籍

唉！好多難民都要去到當地先會幫忙

土耳其都唔肯

一去到深夜呢d post就最明顯
斬腳趾避沙蟲

????

當然對於佢地最急切需要既係可以避去邊度
但成件事既因喺邊？

佢哋家鄉比人佔領左

就係因為中國

土耳其就算啦
算係半個獨裁國家

奧燒快啲做嘢

埃爾多安唔係撐奧燒咩